有無人覺得backup佬請左打手攪事

出面有個小巴名牌post
仲有個火雞姐post
兩件事都同backup佬性質唔同
但係就一堆人留言同推post鬧人雙重標準

Push

唔覺係打手

係部份蠢人

加部分唔鐘意達哥霸住香港直播界金腰帶既人

yes唔撐達哥就係打手

講得好